In deze auto van triomf, niet zelfs de smeekbeden van de dokter konden voorkomen dat hij naar zijn huis werd gedragen op de schouders van mannen, met een verwarde zee van rode dassen die om hem heen slingeren, en vanuit het stormachtige diepe gezicht naar de aanblik van dergelijke wrakken van gezichten, dat hij heeft meer dan eens zijn geest in verwarring gebracht, en dat hij was in de tumbril op weg naar de Guillotine.
